一人雞煲

聽日我想一個人食雞煲，ching有冇好介紹呀！

約埋我食

大角咀 食雞

無話叫埋

係咪呀，PM me

唔叫